{
    "product_id": "phone-nokia-110-4g-pro",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/nokia-110-4g-pro",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_01",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "720.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có giá 720.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Nokia 110 4G Pro như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Pin rời, Khung & Mặt lưng nhựa, Dài 121.5 mm - Ngang 50 mm - Dày 14.4 mm - Nặng 93 g, 07/2023, Nokia",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro được thiết kế với pin rời, khung & mặt lưng nhựa, kích thước dài 121.5 mm - ngang 50 mm - dày 14.4 mm - nặng 93 g, ra mắt vào tháng 7 năm 2023, và thuộc hãng Nokia."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Nokia 110 4G Pro có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1.77 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Nokia 110 4G Pro có kích thước 1.77 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Nokia 110 4G Pro có độ phân giải bao nhiêu pixels?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "QVGA (320 x 240 pixels)",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Nokia 110 4G Pro có độ phân giải QVGA (320 x 240 pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_05",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại Nokia 110 4G Pro là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Series 30+",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro sử dụng hệ điều hành Series 30+."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_06",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại Nokia 110 4G Pro là bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "1450 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có dung lượng pin là 1450 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_07",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G VoLTE",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro hỗ trợ mạng di động 4G VoLTE."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_08",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro đã có đánh giá nào chưa?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "Chưa có đánh giá",
            "long_answer": "Hiện tại, Điện thoại Nokia 110 4G Pro chưa có đánh giá nào."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_09",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xanh, Tím",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có 2 màu sắc là Xanh và Tím."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_10",
            "question": "Thông số kỹ thuật của màn hình của Điện thoại Nokia 110 4G Pro như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "IPS LCD, QQVGA (120 x 160 Pixels), 1.77 inch, Kính thường",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Nokia 110 4G Pro sử dụng công nghệ IPS LCD, có độ phân giải QQVGA (120 x 160 Pixels), kích thước 1.77 inch và mặt kính cảm ứng là kính thường."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_11",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có tính năng ghi âm nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_12",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "32 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro hỗ trợ thẻ nhớ tối đa lên đến 32 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_13",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Nokia 110 4G Pro bao gồm những yếu tố nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Pin rời, Khung & Mặt lưng nhựa, Dài 121.5 mm - Ngang 50 mm - Dày 14.4 mm - Nặng 93 g, 07/2023, Nokia",
            "long_answer": "Thiết kế của Điện thoại Nokia 110 4G Pro bao gồm pin rời, khung & mặt lưng nhựa, kích thước dài 121.5 mm - ngang 50 mm - dày 14.4 mm - nặng 93 g, ra mắt vào tháng 7 năm 2023, và thuộc hãng Nokia."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_14",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có hỗ trợ kết nối Bluetooth phiên bản nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "v5.0 A2DP",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro hỗ trợ kết nối Bluetooth phiên bản v5.0 A2DP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_15",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại Nokia 110 4G Pro là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "128 MB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại Nokia 110 4G Pro là 128 MB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_16",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có hỗ trợ xem phim định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "AVI",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro hỗ trợ xem phim định dạng AVI."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_17",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có hỗ trợ nghe nhạc định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "WAV, MP3",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro hỗ trợ nghe nhạc định dạng WAV và MP3."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_18",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "5 W",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro hỗ trợ sạc tối đa 5 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_19",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G VoLTE",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro hỗ trợ mạng di động 4G VoLTE."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-nokia-110-4g-pro_qa_20",
            "question": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có hỗ trợ bao nhiêu số trong danh bạ?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2000 số",
            "long_answer": "Điện thoại Nokia 110 4G Pro có thể lưu trữ tới 2000 số trong danh bạ."
        }
    ]
}